黃店，係時候做嘢

大家唔好開心咁早 ，去睇睇功能組別要求先！
有啲重要嘢想同大家講！

區議會選舉泛民主派大勝，但六四比並沒有改變，相信亦有很多人已經開始為下一場戰綫磨拳擦掌！在比例代表制及功能組別的制度下，相信下一場戰綫必定更難打，而建制派必定以更大的力量務求保住議席。但難打並不代表冇得打，特別是功能組別，一個建制派長年盤踞的堡壘！但經過今次區議會選舉，可能成為攻破這個堡壘的契機，特別是某些業界，如飲食業界。。。

飲食界長年由張宇人盤踞，在飲食業界他有如皇帝般存在，這亦是行內公認的事，但他的地位又是否如表面上看那麼穩如泰山呢？

事實上飲食界合資格登記選民約有二萬人，
只要是持有食環發出的牌照，
並經營一年以上那持牌人。
便可合資格成為飮食界選民。

但上屆飲食界已登記選民只有5543位，
張宇人嘅得票為2438，
而當時嘅對手伍永德得票為674票，
票數差距為1764票。

1764這個數字是否很難撼動？其實一啲都唔難！就係搵多啲合資格的持牌人登記做選民！但這需要大家幫手先可以做到。

有兩萬人！得5543票 其他去左邊 !?其實唔難！

所以在此徵求義工人員，在自己的社區或相熟的食店，幫手登記做選民，而詳細做法我會慢慢教大家，如果你想幫手，可以隨時PM我 ，並希望大家能多叫身邊既朋友幫手🙏🏻

#請轉發